[廣傳]犧牲左咁多，諗清楚星期日到底要提出咩訴求

我明白大家呢幾日情緒好緊張，好需要放鬆下，但係我地仲笑緊林鄭，睇緊警長講話既時候，有一班人而家仲係差館，係醫院入面生死未卜。

佢地犧牲左前途，犧牲左健康，比人拉比人整傷，爭取番黎既就係呢三日既寶貴時間。

我希望係星期日之前，各位手足要諗清楚幾個問題：

1. 我地既訴求(非常重要)
撤回條例，向警方追究責任呢兩個一定要做，但係咁就完？777落黎上個888；下次專登整班後生仔，班專業人士同商家就未必會出黎幫手。唔好話要一勞永逸，但至少對得住犧牲前途個班人，對得住100萬人出黎反對既力量。記住訴求既前提係在有可能讓步既空間內尋求最大利益。問下你既戰友，問下大台，問下兄弟姐妹，統一大家既條件，星期日大聲講出黎。

2.增強防禦
14年出黎無裝備，19年出黎又係無裝備，仲要比人連打幾日，甘心咩？好多手足已經比哂意見，唔出得前線既人出下力都得既。

3.搵更多同行人
有一班人唯利是圖，見風轉陀，其實係最適合去拉攏。我地唔可以祈求所有人都係聖人，但係要令大部份人成為同路人其實唔難。建制派一直都保皇，但只要危及到佢地自身既利益佢地就陽奉陰違。同樣，只要同C9講樓價會跌，佢就會識驚；同商人講隨時會比人拉左番去清算，佢地就會出黎幫手；同教徒講係大陸信教都會比人拉，佢地就會識黎唱聖詩。呢方面就需要文宣，鍵盤戰士不斷努力。

舉個理想化既例子，屋企有老豆老母或者再上一輩，佢地如果係錫你又同時建制味濃，就可以不斷用自己做例子，如果通過左，成個家族隨時陷家剷，財產全部充公哂。如果佢真係錫你既話，係信你同信三姑六婆之間都仲有得打。

三吾識七個班叔父伯母就由得佢死啦。

4.和理非唔係永遠無用
係活動期間唱歌仔和平散去就緊係無用，因為我地只會比人打到飛起。但去到後勤，國際形象，甚至善後個陣，和理非多數都會比人更好既印象，一定要收放自如。

5.投票！
下次投票時，記住呢幾日流過既血，盡可能幫值得幫既人入去。每一個人入到去，都係減少緊後生仔每一次要流既血。

記住而家唔係煮飯仔，好多人係搵命搏！！

撤回所有向示威者的指控同禁止秋後算賬

PUSH

只有一個，「撤回逃犯條例」

如有不反對通知書，其實唔會有咩大衝突

我其實最擔心既係，撤回一次，下次整條剩係玩死後生仔既例，就無咁多人上街。

再市懀咁講，如果剩係撤回條例，我覺得對唔住100萬人出黎行兩日，同十幾個人比人拉。

當然呢個只係一家之言，大家各有各想法

真 呢個我自己覺得係除咗撤回修例最重要

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

撤回逃犯條例
林鄭下台
盧偉聰下台

1.撤回送中

2.追究警方濫用暴力
盧偉聰, 負責612行動指揮官 下台
開槍打記者, 室內放催淚彈,
槍口瞄腿以上 射擊和平示威者 革職 , 告謀殺

3.反警權過大
必需配備委任證 特警裝備都係
冇合理懷疑唔需要俾身份證佢查

4.修改不合時公安條例
還人民集會自由

5. 改善警察質素低下
唔再請垃圾做黑警 起碼U grad

6.高官議員財政披露防貪污

7. 真普選 雙普選 取消功能組別

支持學生

唔需要太多

集中火力，撒回送中修訂

如果撒佢都一定要下台謝罪

另外可以譴責警察使用過份武力

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

釋放被捕人士

呢幾日我都諗緊呢個問題...
依家政府每次推出惡法, 市民就反抗, 好似頭痛醫頭, 腳痛醫腳咁.
Loop 到天荒地老, 最好既結果都只係延長香港既死亡時間, 但長此落去, 香港始終會死.
到底點先可以擺脫呢個困局?

所有既矛盾, 都係97之後, 政權變更所以出現.
當然, 香港無可能回到97前. 咁但係, 無法回去係咪代表我地只能繼續用依家呢套? 一次又一次遊行, 一次又一次落台, 然後繼續俾一堆689, 777, 999 扯住我地個鼻行?

既然依家呢套唔 work, 係咪應該諗下其他方法? 真普選係一個. 雙普選係一個. 但呢2個推唔郁既, 會唔會有第三, 第四, 第五套方案? 或者由結構上改變, 整個民選既副行政長官出黎?

我對政治無乜認識, 只係唔想睇住我地既家一日一日咁破敗落去咋...

撤回逃犯條例
就係咁簡單
越簡單越顯示我哋理直氣壯